Watza Jaan ja Semmeli Josepi Welli Johan kaibasid, et Semmeli Jakob omJaanile			11 Rubl.		nink Johanile			60 Rubl.		
wõlgu ja ei olle termini päle ärramaksnud.
Jakob lubbas tullewal Ajastal enne Jaulo ärramaksa.
